DBS 黑心老細Elizxxxxx cheng

勸大家冇咩事都係唔好入dbs做
聽個friend講Pb個條kyc team好慘
佢哋話今年嚟咗個新老細叫Elizxxxxx cheng，一嚟就大執佢地條team，成條team走咗好似成6,7個人，有人自己辭職，有人俾人炒，聽講仲會用手段俾迫人走。跟住又轉佢自己鐘意嘅contractor做perm (佢好似做咗好短時間但好識擦鞋 話之前老細唔受佢呢套本身仲想唔續佢)

最賤係佢嚟咗一個月都冇就開始炒人。用盡一切方法整走唔鍾意嘅人，幾黑心先會喺而家呢個時期炒個perm staff，人地成頭家要養。聽講俾人炒嗰個做嘢係一般嘅，不過重點係佢炒完人仲要周圍唱
傳到成個office幾條team都知，完全無employee confidentiality，做呢啲位都唔識收下把口。其實dbs不嬲都無炒人嘅文化，就算呢個時期都係freeze下headcount，起碼唔係好似大貓銀行咁。

E成日想帶自己啲人入嚟，日日都掛住搞headcount問題。係好多老細都會想帶自己人過檔，但佢地條team長期都唔夠人做野，個個月都俾人捽數捽到痴線，仲掛住搞依啲19嘢
佢地team啲contractor仲慘，日日就提心吊膽驚俾佢針對驚佢唔續約，一係就真係等俾佢迫走。

Dbs呢間嘢真係特別多嘢，之前ibg又閪，真係諗清楚都唔好入呢間公司

咁巴打走左未？

點解呢間公司咁架

玻仔公司文化好西，D人又冇禮貌

佢個名叫做陳庭佳

屌 咁都唔開全名 咁撚驚青抵你比人恰啦

呢排DBS好紅

推

晨早走咗啦呢啲閪公司

冇禮貌都唔緊要呀 依家個市咁仲炒人咁黑心先最仆街

Dbs真係狗都不屌 之前爆疫症爆到痴線果期都唔比人wfh 叫人一定要返office 仲成日叫人星期六返去ot

冇人性架！

仲要佢last day嗰日先知自己比老細唱到連第二個office嘅人都知佢俾人炒左 之前仲要扮自己唔係俾人炒好慘

dbs真係好撚垃圾 d人好撚閪 coo office好多辦公室政治

push

好工不如好老細

對唔住囉 Elizabeth

有冇真全朵啊 爆佢中英文全名等全世界人知佢咩料好過啦

PD TEAM 都係仆街

Elizxxxxx咁同直接開名有咩分別係人都知佢叫咩名啦。

銀行工就算依個時勢都好易搵